圖劫女子格鬥手 男賊反被毆至面目全非

圖劫女子格鬥手 男賊反被毆至面目全非

圖3之2 - 維安娜(左)及賊人(右)(網上圖片)

笨賊遇上武林高手，電視劇的情節，日前在巴西上演。一名女子終極綜合格鬥（UFC）好手，上周六遇上賊人襲擊，圖搶去她身上的手提電話，結果賊人反被打至臉容扭曲，引起格鬥界熱議。

巴西女子綜合格鬥好手維安娜（Polyana Viana），上周六在里約熱內盧遇上可疑男子，後者上前扮作查問時間，然後自稱帶有武器，要求維安娜交出手提電話。維安娜此時處變不驚，當對方伸手作狀拿出手槍之際，施展兩拳及踢腿，並以頸鎖將賊人制服地上，然後對他說：「現在我們等警察來。」

UFC主席Dana White事後上載圖片，展示賊人被打至臉容腫脹。26歲的維安娜在去年2月首戰UFC擂台，至今錄得10勝2負，對上一仗在去年8月UFC 227賽事即使落敗，但這次面對賊人依然游刃有餘。

江湖上最惡毒既面目全非腳

如果佢識少林功夫⋯⋯